其實繼續睇譚校長 b哥 任達華 唯唯做戲有咩問題？

其實繼續睇譚校長 b哥 任達華 唯唯做戲有咩問題？
點可以因為人地政見唔鐘意個人？
佢地只係喺香港發展事業 唔奶共會無錢
點解要趕盡殺絕佢地？
點解支那汪汪張敬軒就咁多人撐
咁多人體諒佢係個藝人先要接維穩show
又話支那無一個係蘑菇？

唱歌好聽 做戲好睇 但人格破裂係咪都要盲撐？
係咪賣港奶共就要繼續支持

身處喺香港 賺香港人錢 喺香港發展 做香港人
睇到香港宜家水深火熱
細路、學生、什至大人、老人家都走出嚟爭取反送中
有唔少藝人例如Ali 李珊珊 葉德嫻等等 唔多唔少有支持下
雖然未必係用行動 但最少有用文字去支持下我地

而張敬軒就喺6月尾參加維穩show
搞到七一啲遊行隊伍遲咗逼死維園
佢當日仲要唱足半個鐘
係唱最耐嘅歌手 你地又估下佢收撚咗中共幾多錢
既然你地覺得 他只是個歌手

請大家繼續支持睇譚校長 b哥 任達華 唯唯做戲
唔好咁唔公平 應該一視同仁

支那汪汪
唔同做戲好唱歌掂 奶共都可以扮睇唔到繼續盲撐？
再講佢本來已經係隻支那狗
反觀 supper moment就拒絕咗參加呢個垃圾show
係咪更值得尊重同欣賞？

Greater Bay Festival(創科潮流音樂嘉年華)將於本月尾(29、30日)舉行，官方Facebook專頁上已貼出表演嘉賓，包括：韓國的DJ Soda及Rain、台灣創作歌手周興哲、菊梓喬及張敬軒。軒仔早前更現身廣東衛視節目《粤港澳大灣區文化藝術節》，與內地及澳門歌手合唱《共同家園》。

張敬軒將於月尾「大灣區音樂節」演出。(Greater Bay Festival Facebook圖片)

張敬軒再次現身內地節目可謂「解禁」，2017年他參與《我是歌手5》時傳被加入封殺「黑名單」，即使曾參與節目錄影亦被刪去。當時有指軒仔因曾發表有關反國教及支持雨傘運動的言論，所以被列入「黑名單」。事隔兩年，軒仔終於可再現身內地節目，並參與月底的「大灣區音樂節」，似乎有關當局開始「鬆綁」。

///////

民陣早前亦表示接到通知，維園足球場再次被佔用，無法用作7.1遊行起步點。《香港01》則發現一份宣傳資料，原來今年「截胡」的團體，又是慶委會，根據資料顯示，慶委會於6月29日至7月1日租用場地，且活動會邀請Supper Moment等多個知名樂隊擔任表演嘉賓。不過，據了解，Supper Moment曾接受邀請，但並未答應參加該活動。《香港01》向慶委會查詢時，對方證實期間會舉行一場「創科潮流音樂嘉年華」，惟未有確認表演嘉賓。Supper Moment的經理人回覆查詢時，則表示活動期間，該樂團正在外地出席宣傳活動，故不會出席。

推

佢屋企有紅色背景

係啊 但佢14年又攞光環
食兩家茶禮

張敬軒係廣東人,
譚校長 b哥 任達華 唯唯係香港人

咁講法Eason都唔聽得

大家唔使理佢，$0.3黎
要回嘅就係下邊列好隊就得

( Show Blocked User - 親子王國版主 )

唔知你打咁多字做乜 人地杯葛邊個關你撚事咩